女追男 係隔鐵絲網

仲帶電
電死我啦不如
依家好痛苦

睇咩樣，你呢副尊容係會比較難

details??

其實如果對方對你有興趣

一早食左你

其實我諗吸引到女追既仔，整體條件多數有番咁上下。亦因為咁既原因，相信佢地都有唔少選擇

中上樣

真中上樣

+1
所以唔打算追，只要份心意唔敗露，繼續以普通朋友出現喺佢附近 ，平安渡過呢幾年就好
(但成日都覺得好傷心，好辛苦，
覺得如果當初唔鍾意呢個人就好啦

一樣
已經唔係主唔主動既問題
而係feel唔到會有咩進一步既發展
正如我都唔會想比自己唔過電既人追

道理我明
但真係好辛苦，成日都好易喊

渣㗎
你試下追我 乜隔都冇

体重多少？

死返大陸啦

不管你會不會經過

有好多女仔都以為自己追緊個男仔

咁點做先唔係個女仔以為自己追緊個男仔，而係真係追緊

點先叫追緊
送聖誕卡
送聖誕禮物
約出街
算唔算

Metoo
成日喊
唔鐘意咁既自己

就咁講個動作真係未必算，因為追嘅前題係要俾佢知您追緊。
您做得呢啲野我估您仲讀緊書，我唔知而家。
我地果陣送聖誕卡係好閒，要分就睇下有無語帶曖昧了。

做緊野啦

要唔識口甜舌滑既人 flirt 簡直比死更難受

仲要好易俾佢影響情緒

約出街被拒絕係咪收得皮

係
要move on...

有圖咪有真相
呢個世界好多人中下覺得自己中上
科學話比我地知鏡入面見到嘅自己同人地眼中嘅你係唔同

你的樣子如何 你的日子也必如何

利申：藍絲
其實我都有呢個問題，我鍾意個男仔，我唔知我做緊嘅嘢係令佢覺得似追佢定係好朋友
不如你講下你覺得一個女仔追男仔應該係點

見到佢會好開心,但之後會好失落
仲要明明成餐放題得一兩個互動同交流,但自己都覺得好開心...
真係覺得咁樣好悲哀

天啊，愛情這玩意真讓人困擾
做咗又唔知對方明唔明，唔做又驚冇咗

Cat girl 都可以話自己中上樣

上次食飯，行緊個陣手掂手好似觸電咁，感覺上大家有少少怕醜
咁巴打會唔會主動搵對方，想傾下計，或者主動約對方？因為有陣時佢約完我或者主動搵完我，我想傾下計點知又唔見咗人

點解冇我份

個個都中上

是但啦，又唔係溝你同我

個撚個都話中上樣

咁撚on9唔好講你樣中上
係靚女都係比人用完即棄

追人追唔到又叫生叫死
又話女追男係難啲
屌 做咗咁多年連登毒撚
日日食檸檬都當飯咁食
上嚟叫春引人恥笑完
咪又係打過飛機再嚟過
你點解可以咁無用㗎
堅強少少得唔得
女人真係好煩

喊都唔比？
又唔係係佢面前喊

佢都係應承咗就會做
算啦，我自問都唔係秘回嘅人，佢本身都唔係。但如果真係傾都會高質 不過都唔知係好朋友定係佢明咩事

你摸佢個春袋就得米啦

lm

0仔追1仔 隔條底褲